港鐵無故停駛， 有市民未能見親人最後一面

港鐵可恥

推 懷疑有人去唔到聯合醫院見親人

屌穿左羊水依家去唔撚到醫院

公眾交通工具不向公眾提供服務，請自便。

真。。。已fact check
一名中學生補緊課聽到醫院電話話媽媽唔得喇
佢聽到之後即刻諗住搭地鐵去聯合
點知唔停觀塘站
佢最尾都係見唔到媽媽最後一面。。。
RIP